
"Add Gems" = "장식주 추가";

"Are you sure?" = "확실합니까?";

"By pressing delete button, it will delete every data in the table and cannot be recovered." = "삭제 버튼을 누르면 테이블의 모든 데이터가 삭제되어 복구 할 수 없습니다.";

"By pressing delete button, it will delete the selected row and cannot be recovered." = "삭제 버튼을 누르면 선택된 행이 삭제되어 복구 할 수 없습니다.";

"By pressing the purchase button, you will be paying USD$1.99" = "구매 버튼을 누르면 광고를 삭제하기 위해 USD $1.99를 사용하게됩니다.";

"Cancel" = "취소";

"Contact" = "문의";

"Contact Us" = "문의하기";

"Current row cannot be deleted.\n\nPlease try again" = "현재 행은 삭제가 불가능 합니다. 다시 시도하십시오.";

"Delete" = "삭제";

"Do you want to start from the beginning?" = "처음부터 다시 시작 하시겠습니까?";

"Error" = "에러";

"Gem Settings" = "보석 설정";

"gem_en" = "gem_kr";

"Help" = "도움말";

"Help & Support" = "도움 및 지원";

"Highlight Gems" = "강조할 보석 설정";

"MELDED" = "연금";

"Missing Order" = "Order가 설정 되어있지 않습니다.";

"Need to add in more lists." = "더 많은 장식주 리스트가 필요 합니다.";

"Nothing to Restore" = "복원 할 구매 항목이 없습니다.";

"OK" = "확인";

"Please try again." = "다시 시도하십시오";

"Please wait..." = "잠시만 기다려주십시오 ...";

"Purchase" = "구매";

"Questions about the app" = "어플관련 질문";

"Remove Ads" = "광고 제거";

"Remove Ads & Buy developer a cup of coffee ☕️" = "광고 제거 & 개발자에게 커피 한잔 사주기 ☕️";

"Reset" = "재시작";

"Reset Table" = "테이블 재설정";

"Reset?" = "재시작 하시겠습니까?";

"Restore Failed" = "구매 복원 실패";

"Restore in-app Purchases" = "구매 목록 복원";

"Restore Success" = "구매 복원 완료";

"Saved successfully" = "저장을 성공적으로 완료 하였습니다";

"Saving..." = "저장중...";

"Set list of gems to highlight" = "강조할 보석 설정";

"Settings" = "설정";

"Successfully deleted all data" = "모든 데이터를 삭제했습니다.";

"Successfully Restored the purchase" = "구매를 성공적으로 복원했습니다.";

"Table Settings" = "테이블 설정";

"Thanks for the purchase ❤️" = "구매해 주셔서 감사합니다 ❤️";

"This row cannot be set as a current row.\n\nTry setting the order first, then try again." = "현재 행으로 설정 할수 없습니다. Order을 먼저 설정 한 다음 다시 시도하십시오.";

"Transaction completed successfully." = "구매 완료";

"Transaction Failed" = "구매 실패";

"Try again" = "다시 시도하십시오";

"Version" = "버전";
